我寫了很多字 卻得不到一個人

誰寫得出捉緊你已是榮幸
而卻總怯懦軟弱注定呆等
誰自製著遺憾 怎麼景況這樣難堪
在字裡間旅行 但說不出愛你何其殘忍

鍾意左個拍緊拖的朋友